Claro! Aqui está um exemplo de código complexo em F# que implementa o algoritmo de ordenação quicksort:

```fsharp
let rec quicksort list =
    match list with
    | [] -> []
    | pivot::tail ->
        let smaller, larger = List.partition (fun x -> x < pivot) tail
        (quicksort smaller) @ [pivot] @ (quicksort larger)

let nums = [4; 2; 9; 1; 7; 5]
let sortedNums = quicksort nums

printfn "Lista original: %A" nums
printfn "Lista ordenada: %A" sortedNums
```

Neste exemplo, definimos uma função `quicksort` que recebe uma lista como parâmetro e retorna a lista ordenada. A função utiliza o algoritmo de ordenação quicksort, que é um algoritmo de divisão e conquista.

O algoritmo funciona da seguinte maneira: selecionamos um elemento da lista como pivô e dividimos a lista em duas partes - uma parte contendo os elementos menores que o pivô e outra parte contendo os elementos maiores. Em seguida, recursivamente aplicamos o quicksort em cada parte até que a lista esteja ordenada.

Na função `quicksort`, utilizamos casamento de padrões para lidar com o caso base em que a lista está vazia (`[]`) e o caso recursivo em que a lista contém pelo menos um elemento (`pivot::tail`). Para particionar a lista em elementos menores e maiores que o pivô, utilizamos a função `List.partition` juntamente com uma função anônima (`fun x -> x < pivot`) que compara cada elemento com o pivô.

No final, utilizamos as funções `printfn` para imprimir a lista original e a lista ordenada.

Espero que isso lhe dê uma ideia de como escrever um código complexo em F#!